連續六個月以上冇登入嘅 應該要有 p 牌

好多人棄咗連登 ac
然後俾另一個人登入咗

幾年唔出 post
一出 post 就出分化 post？

連續六個月冇登入嘅
就俾返個 p 牌佢
反下 ban ac 又冇理據
塞返個 p 牌俾佢
要佢重新甩 p

6 月 9 之後先 active 返
就 p 到另行通知

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

顯示被 block 次數、總正負評數
連續六個月冇登入嘅 ac 要上 P

Text

亂入，唔好意思，因為我開唔到post.

我已經做左User 兩年 請拎走我個P牌

Admin 大大 求求快d 拎走我P牌，我有post 要開 好急 感謝

上線日數唔夠 90 啊